秘密武器山齊士（山神）出場了

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

演奏開始